向前線記者致敬

喺遊行示威衝擊嘅時候永遠都企喺最前線
不論係保護市民 俾示威者走
定係企喺前面拍低暴力事件
事後記招就係咁chur林鄭同班狗官
用語言藝術迫佢哋講錯嘢
如果香港冇咗呢班咁有心嘅記者
香港就玩完
港台 蘋果 立場嘅記者們
多謝你哋

respect

push

多謝你地仲有良知，仲係咁勇敢發聲

respect 記者
全面報道真相

係估唔到琴日元朗變左戰地,無差別攻擊,中上環班狗見到記者都要縮一縮

啲記者見到佢哋走都仲chur住問 真係好感動

岩岩記招 完全係狙擊

我愛利君雅

Push

入晒佢中路
原來真係咁易架葉師傅

感激記者…

Respect

多謝
有乜需要 保證連登仔全力support前線記者

致敬

Now 有線都比白衫打到仆街

多謝你地話我知 咩係正義 咩係良心

記者

多謝你哋

多謝記者真係好專業

辛苦哂記者